[A/I] Fate Grand Order JP [627]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

我祈推第一人 玩fgo了

LM

見到fgo有返d人氣，流左兩滴眼淚

牙BU又要過氣

俾我儲多幾個錢

笑4 我既浪川去左邊

日子近了 都係唔上嚟住 自閉到廿四號晏就

想知電姆清射左未

出水瀨比人抽 點屎都狗衝啦

屌我27號先睇

原來活動得返3日
仲係34/100

仲未開始打

禾都係

41 / 100

然後到時又產廢

買jor 24號 1820嗰日上就唔上黎

100/100

風起了

轉國服了
有保底...

不嬲都有四星保底

唔係講緊5星保底咩

四星保底唔係保底呀

抽卡驚保咩底姐，你會唔會要馬會六合彩保底，買夠唔知幾多張飛就有獎

係既。。。。。。

射左波睇4點

咁多人24號就睇...
不安

依度應該唔會有仆街劇透 相信巨巨

邊有時間打
過幾日四象仲要搬金條整十天眾🤮

十天極
.gun

我要26號先得閒睇

我建議你block左樓主先......

唔想搬咪買佢幾套野

辣殺驚

復明成功

搞姬買兩隻就有金都好啲
動畫1-7買齊先有真係貴到戇鳩

去LAST IDEA 做人了

我睇最早嗰場 唔驚

nobu 24號出黎隻揪

唔知而家仲整唔整到日本ac轉hk acc課金 成日要去買卡過錢好煩

買dvd版好平渣

一早去左

唔課咪得

遲啲個APPLE CARD 唔知得唔得

香港都無份，好似得美國先行

出張jcb卡，好方便，我出左之後頭髮都甩少左

邊度出？

aeon

我又唔想申請多張呢，本身已經兩張卡

aeon? Aeon 卡我有，不過好耐用

好耐冇用

aeon網上申請，唔洗俾住址同入息證明一個月到有卡拎

thx bri

thx bro

this?

幾好喎好似
我都申請番張JCB先

收島風其實係出埋幻文西

點解電姆咁多景品出

出黎賣係咁

好樣衰

景品想點

就係太相信呢度啲巨巨先唔可以上嚟

出平時既膠啲老公s都唔買
斤以要降格出景品

你話邊個

上次先俾電姆劇透完沙贊

試下唔好講佢老婆壞話

我28號睇，歡迎劇透

屌你地老母仆街冚家剷含撚死啦屌

alter隻娜貝今日送貨

我邊有講

睇埋星期六先決定課通靈王定二世事件簿

why not both

你個名

笑乜撚野，好撚好笑啊？屌你老母

又點牙

就快有得睇你訓身

訓比cy好過
母豬出雷姆

300抽就天井

仲要刷多5次先完任

岩岩抽完龍女冇哂石

有天井嘅野邊洗訓身

講左咁耐都未出

抽中葉，之後換咗安娜同葉王就算，未有新隊長技都唔想再課pad住

打埋就可以繼續清fq拎石

490 514 187
一個位

一日一蘋果

ppp added

再嘈比銀果

cut左1500字
meet到 work limit

想轉工ga朋友揮揮手

有筍工介紹

唔係 我自己想轉搵人取下暖

巴打呢個係咪你之前你add左我 但係我accept果陣你冇位

想轉返5日準時收工既工

我想轉但係原全唔知自己想做

我係想由正苦轉出嚟

正苦都走

有正苦工都唔做?

係，我依家del個人

我想入正苦做 日日聽住啲人放假清假plan去邊玩，薪高糧準

加左game名wing

【Bilibli後台程序碼泄漏】Bilibili炒IT狗，結果IT狗將B站code opensource

如果係真 BGO就

其實睇位 睇彩數
新制一年咪又係14日假

好過做正苦外判先，乜都無

屌我做緊果到扣埋新年假得4日

會唔會有JO太郎抽

想做政苦

唉 不要再說了

原來母娘亂館出咗漢化

想抽寶石翁係唔係而家抽?

終於44箱+今日4000萬團貢
打撚死我呢個124rank新手

無任何禮裝up=寶石翁pi

無5星裝PICKUP=寶石翁PICKUP
不過都係難過中5星角好多
如果你無孔明嘅話宜家值得搏埋嘅

呢幾日由90rank打到上100
得30箱想4

係臟硯UP

寶石翁最少要15張，
請加油

然後再升滿3張，好漫長.......

刷完加蛋一陣10點開台抽先

不過隻rider 3星up係為乜? 隻野好似友情都會出?

你幾時返黎拎個FILE?

呢排貓貓成日揸我隻胸 唔知做乜

係wor，返黎啦wor。
星期五可以嗎？

蟲爺後生都幾型

今次嘅舞台應該係英國嘅"列車"上面

可以 但我7點上堂 要6點半前交收
唔放便就星期日 之後再約

這個樣子 欠自殺?

呢隻game係3星開始乜都會up
同埋角色比其他game少，因此，會難抽D
但抽到後，就好㩒用。

咁星期日啦，訂少少都搞咁耐
多謝你的耐心

OK 咁我星期5/6再搵你

因為改左模

10分鐘後抽

佢知你蠢蠢欲動了

符多過禾D石

快到

一入去就中

差梅林同呆槍
呆槍又一年了

最遲又係周年雙PICK

發生咩事有野抽咩？

次次都雙pick先有佢份就死得人多啦

仲有6章電影上果陣
梅就似7章動畫ON AIR果陣PICK

無
一直都無孔明, 見又無禮裝up就順手搏下寶石

仲村嘅紫式部本

啱啱先見到水瀨會上生放
新五星竟然係萊妮絲

祈妹

上次佐藤聰美都無新角啦

不過我更想要唯一神

希望送祈妹

好想萊妮絲當我的妹妹

好難得見到3倍係到

又要返俄羅斯刷子彈

入唔入到70,000?

12萬都危

我FEEL到我依家一停 就出左70000

狐狸

好想養

當咗係雪？

係

最後都係入唔到35000
痴閪線

黑尾bird條撚樣中撚左五萬幾石
屌那星

原來我入錯po
我都係出返去先

功課整唔切尼祿胸像

少左既你比番我?

大佬

多謝黑尾清大佬

賭神高進

有冇人可以抖內我抽祈妹....

55

我愛祈力....

收皮啦，愛祈力會踩令佢快速上位既雷姆？

祈妹憑歌妓紅 唔係靠呢d下人角色

屌你老母

我唔鐘意雷姆

神父可唔可以show下自己嘅愛祈力

我覺得唔配雷姆會上位上得仲快
可惜佢配撚左

村正 & 武藏

終於絆十左b叔

唔係喎
諗下佢當年黎香港之前都係半紅不黑
接完雷姆之後幾乎無停手

祈妹⭕️

佢地正常運作笑緊電姆咋

又迫害

lm

鍾意雷姆巴但唔鍾意雷姆

倒貼女的確好難令人鐘意

me too

雷姆巴唔會走數
我十分尊重

你不如好似FF咁，將2個ac放去唔同機啦包唔好亂

我一個AC兩個人用

02
最後咪又係睇樣

電姆呢排真係好撚慘
隔兩頁就俾佢地抽兩下

養生期係咁

邊個串牙電

倒貼都有分程度
太多就真係無乜情趣

回歸FGO 了

等緊會員雷姆allin抽水瀬

送既點解要抽

俾你燈到要抽

送嘅係小灰

我愛雷姆愛祈妹既心話我知祈妹配既角一定送

送=公廁

BB，nobu，泳黑貞等等呢d未又係送

有無諗過今次唔送

通常討論到咁都係唔送

要番工 想4

聽日就24號

繼續社畜生活

唔想返工呀

放多日先翻

Mofu Mofu

睇聽日晏晝場

電母
係我就課到佢課五
等笑你果班人收聲
我相信你唔會令我失望

繼續比人笑

仲未放完假

電姆清有自己一套理財哲學

又上班

佢就係tamamo啦 快啲去搵佢啦

1.5.CCC下一話要5月7

ccc同下總國真係好高質

真係要買黎收藏

Tamamo真身邊止咁細隻

變化A

最後兩隻都要抽 一隻4星一隻5星

連燈日常 燈邊邊出另一邊

收到風炒股仆晒街

我而家係ifc 幫電姆排隊拎緊籌

唉，好想快啲放工

牙刑黎

係時候擇名

我不嬲唔劇透，淨係話好睇唔好睇

唔劇透都唔係男人黎

準備搬入深山

link plz

牙介幾時先睇

44/100 主線仲未完

25號12點

好慘

唔俾劇透，我有排都冇得睇

悠木碧
高橋李依、田中美海、大久保瑠美、悠木碧の4人で構成されたFate/GrandOtakuというしょうもないLINEグループ、職場の関係者LINEとは思えない程居心地がいい。

好痴線

真

一齊入深山避難了

11點場

負評plz

9點場

正評左

原本黑沖寶3

10符 寶4

再課3單歪哂d常註
第4單頭10抽終於中埋土方

前日定大前日的

一陣放工去買張卡賭多次孔明pool

一張50000羊?

勁 咁撚忍得前日抽中 依家先po出黎

收...今日唔喊啦

最多10000，其他留返下個pool

典牙

想4

肺活量驚人

-.-

你講我定佢

可能去完旅行返嚟先po相

應該係話隻海豹潛得耐

會腸點睇古戰完一日又開四象

刷啦 望

可唔可以帶我a組四勝

羅馬清又玩me

緊係佢

負皮jor

8點到請你食早餐同爆谷 唔吹水

笑咩笑牙 夠膽就同我duel!

25號打後先

「スカサハ 刺し穿つバニーVer.」デコマスご紹介＆「マスターアルトリア」再販のお知らせ

『Fate/Grand Order』より、 こやまひろかず氏が描いたバニー衣装の“スカサハ”が登場です。

スカサハ 刺し穿つバニーVer.
サイズ 1/7 スケール
全高：約290mm
原 型 沼倉 としあき
彩 色 沼倉 としあき

好春熱 除曬衫開工

Show肌

你做團長

秋天做野最舒服點解唔一年四季都秋天

隔離Pad又派100石

支持 我負責躺

又勝

準備退團

巨巨團
點跟

出面係咪好危險,咩歐美已經首播avg

係 依度應該最安全

聽日開訂但係幾時出

老女人真係好正

仲有15日先有登入獎勵，都係要自己課金抽孔明

係今次風古戰先咁瘋狂姐 d分數都痴撚線
平民屬性個個都爆刷
仲要未計古戰前bam左班人 都咁癲

av4劇透有未

Show 腩就有

相信nobu可以一拳打能死我

bulk住回post

土古有農2.0應該都ok掛？

真,1.0盤都刷得起
不過下次無3無8無ak果啲含撚都無味
利申我係

最新消息 農定五斧
又要打深夜twitter

100rank場都未入得

下次5月19號 你老尾一個月都冇

認真要玩 每日抽兩三個鐘一路睇套戲一路玩
反正都係auto同refresh

呢兩個星期已經係咁

慢慢黎啦 咪當儲下石
chur住玩 各方面都消耗好大

今次整咩

打緊依代 終8+4斧打肉算

四象完好似有半減 到時先一次過搞
成個禮拜冇訓過好教
今日六點幾自動醒左

6仔
反正一個月內都終唔切就整自己鐘意既算

早睡早起人都健康咗

但係一到中午時間就眼訓呢

屌伙老母
Rg nu賣成5000yen都算
居然又出零件part逼人買埋第二對翼

第一日識bamdie?

想問有冇人代肝

肝咩

一次性賣肝俾你

之前睇大陸有個fgo土豪
真係請人幫佢7X24咁刷

依定2斧2刀 應該趕得切 但係冇天人

跟住佢請個個就去用bot

差2刀2斧定2得2刀2斧

咁能牛B

輕鬆賺錢

科技既力量

差唔多都跟左成個月神盾車啦

兩個都係啦
差兩把刀兩把斧突爆第三把刀第三把斧

手賤 睇左復4劇透

開始危險 深潛

各位再見

屌 潛先

終於打完活動

是勇者不必怕

5巧劇透

好彩我麻麻地復仇者

5小心睇jor

me 5月1打後先去睇
唔通唔撚上網到5月1咩 所以wfc了

me2

影視台好似已經有撚樣劇透左

仆街杏家橙

全劇透 痴線

好彩從來只上鴨屎台

小心d 痴線佬過黎

警告你地唔好係透

不過後面有人留言講翻劇情鳩得濟
Reddit已經有人質疑緊個劇透

仆街喇已經唔夠QP升技添

你覺得有幾成真

我睇完條所謂既流出片 結合佢個劇透
我覺得都幾合理既
係d鋪排我覺得成個龍珠咁

停啦屌

入深山了

姆咪!!

深潛 各位聽朝見

唔撚係掛

去戲院睇咪知lor到時
我自己就諗住等流出

深潛

我訓幾日先... 5巧DEL ME

快點劇透我

終於有時間上下連登 屌那星

劇透又有咩好怕喎

睇曬劇透了

秒射三十抽全保底,繼續失明

死啦 失敗會唔會報復社會周圍劇透

弱者先怕劇透

珍

我怕了

=.=

良心遊戲

唔會嘅
可能啦

我知你講緊GBF

等住大爆死

邊個劇透 見一個打一個 我話既

唔係
我入錯左POST
以為入左PAD

當然GBF個心一定比FGO大

PAD好波呀
乞衣我啱啱玩晒D石就話派一百粒

等緊神up抽返啲代幣返嚟

真女主角 宮本武藏

今年出泳裝啦

想爬我沖田頭？！

沖田泳裝 村正落地 電姆醒番

why not both= =

泳裝唔同職

串撚到...

出咗先令到課長助養我玩fgo

村正幾時落地呀屌

打死高難阿bu得計一次週任

same 睇左之後覺得唔太吸引

睇第一集都覺得ok, 之後就大亂鬥

老老實實，我鐘意睇蜘蛛俠、雷神、黑豹個啲單一英雄片多過復仇者連盟成堆人出黎

我都係覺得獨立故事好睇好多

其實係

石垣都逃唔過aimer

Mofu下先

終於復明成功

好想現實都養狐狸 但我見香港賣成4萬一隻白狐狸 同埋養過既都話狐狸比起貓狗真係好臭 臭就真係頂唔順

除咗有張4星阿福之外都係禮裝pick up最後都係比預算用多咗

中到就ok

中左已經可以玩得順好多

可以多個位抱寶5大腿

last idea咁快推到19個post
好好玩

SE不了

兩樣野黎既
個人電影主要睇個角色點成長
Crossover電影比較睇主線劇情同大亂鬥
不過後兩集CA都係主線黎

隻狼啲fd

似舊式online game

pc

咪diablo 2
不過濕鳩版姐

龍絆咁早就學fgo減抽野用既石

diablo2出手機版我買斷都得

唔知佢係真係無人課而減 定真係任天堂話貴 所以減
兩種講法

Diablo Immortal

我記頭3個月嘅營收都係上個月都除2
係走左勁多人

唔怕你唔抽
最怕你唔玩

老任點會話貴
咁樣吹奏

唔通真係賺夠益吓人咩，減價一定係推營收

有mo ching 代打活動

笑死

已經打完換晒野打埋阿bu

51/100
已放棄 金方唔撚要

64/100

現實未見過狐狸聽講日本有個狐狸島 好想去睇下

狐狸精呢

1/100

屋企有兩隻

68/100

二世活動送小灰抽Faker好冇 咁我就可以留石2-4

2.4遙遙無期

我

係我

千鳥？
千鳥勁啲定雷切？

順風車淫貞

應該生放先講part3有咩

我唔想甩今次活動，但今日一開工，
做到宜家11點，先可以上黎hea下

0勝王者基多拉

我要忘記上套三條黃金皮鞭

贏左無戲做架喇
傳奇好似仲有一集要拍

唔關你事

脾

個屎忽

好鹽濕

我抽完每日10抽之後都係唔知玩乜

你無錯
隻game 真係抽完每日十抽 同解完日任就熄得
要抽到個box有一推勁卡先值得去練(有野玩)

通靈王大獎係咩？

葉王同葉?

完全唔知自己啲卡勁唔勁 然後上網睇攻略又話啲人唔可以亂升 都唔知玩乜勁

葉王
葉我唔知佢定位係點

We are in the endgame now

葉王要個破無效/9格火
做隊長一定係葉，前提係要有最少2隻木魔女

兩雙木魔女已經跟唔到

有3隻直頭可以去裡針散步

咁勁咩?諗下抽唔抽必中博下先 用印花換值唔值?

令和開年係咪又派一百石係就fatfat

估計都會啦 想留返啲石抽dmc

我得一隻麻倉優 升武器定隊長好???
無錢課第二隻

你有幾多隻木魔女

十香在嗎me 26lv 弓過左2-9
無卡過 要不要討論下

4隻

原來有3隻木魔女 拎啲紅奧換隻返黎玩好冇呢

但我無 9ho合作友抽個張九宮心卡

23/100

6石機 5換1好撚傷

0/100

留黎做隊長啦
我宜家隊野咁砌 雖然我連裡極都未過無得入裡針散步

無咪無，唔緊要
葉同木魔女本身都包晒9心同直心

課左6星包未呀
日同港可以課2次喎

keep住無料十抽 抽到13/5完 你重有心玩既話 咪睇下你box 同一齊傾下點玩lo ;p 我識識地玩

呀葉

deadline fighter

木魔女貫通 打一億同三億 係三針有d分別

咁我過幾日有閒錢課左佢先

但100石又唔想用左佢

我葉王同安娜都係換返嚟，執撚咗10隻6星出嚟用

我而家有呢啲 你教下我而家有咩做得唔得
好迷

9心唔氣2倍攻咋咩
而且到時都係要睇木麼點開比你，唔會咁理想次次都9心到

嗯

而且木珠多返都可以拉到去差唔多傷

哇 你都幾落本

我無錢課晒兩邊啫 啲錢掉咗落飛鳩到

詳細就睇網址
隻game最終目的係練完d女(育成-右下數起第2個個模式) 去打右下感謝祭
咁p角就係入得感謝祭模式既 s角就唔入得既
育成模式 要練到隻p角好勁就要有勁既s卡 一張p角可以做隊長 其餘5個隊員就揀岩用既s卡
每隻p角都唔同練法 你睇佢專精dance / vo /vis 而決定 好易的
同埋練錯都無伏的 可以重練

咁其實我直接搵一個p+5個岩用既s就咁衝入去育成就ok?我睇下研究下

隻狼卡了

未爆咩

失智

打緊鐘鬼劍聖
打完第三周目,諗住練熟劍聖就苦難第四周目

Eg.你呢隻招技係vo

跟呢個表執vo勁s卡

執 如果唔齊味入其他無咁勁個囉 之後入去育成

[公告] 有關近日會員劇透問題

電姆小心的啲

無打過個垃圾活動

真香

話說大陸頭先已經上左復4
已經有最真實版劇透

唔嚟see

你地去銅鑼灣睇
我大埔出黎既話依家就要開始換定衫
好支力

咁耐咩 6點開始搭鐵過嚟也行吧

😘

精神病人的路真的好難走...我好想放棄..

一直以來, 好多親友都話我有精神病, 話我d 言行好瘋癲...
我就覺得全世界好似無人理解到我..周圍d 人都好唔正常..成日話我發癲..
佢地只係識得叫我食藥...睇醫生. 我內心世界完全無人體會到...我開始覺得我不屬於呢個世界...
全部野都係假的.

我試過半夜2點用晒銀包d錢係天水圍坐紅的去小西灣的ATM按完三百元, 搭返的士想去深井食糖水. 點知比完的士錢已經唔夠錢食. 但因為太肚餓就食左先算, 之後打左比20個FRIEND 都無人出來比錢救我. 最尾要屋企人一大早出來贖我...

又試過一個人去西貢D深山度住左幾晚, 日日是但食D 草同埋墳墓附近D骨頭...

我唔覺得自己有病, 只係同世界格格不入而已...

今天屋企人鬧左我一句, 我突然發現我真的有點不正常...好似沉睡左好耐突然間清醒, 脫胎換骨一樣....是的...我的確係有精神病...我居然買25號..

專登射波即日睇 唔係都要等到星期日先得閒

我最快都要星期五先得閒

斷網24個鐘

第一隻絆10儲好耐

仲有一個鐘55分

人地KINGDOM OF TUEN MUN出黎,咪仲遠過你

Cls

睇還睇
唔好做劇透嘅朋友

搭緊車去睇復仇者

我有道德的

仲有半個鐘

玩玩下又幾好玩啲女女好正 田中摩美

五點睇

套乙女遊戲世界幾好睇

之前好似見到個表有晒唔同敵人打邊關最多
有冇人有link

大佬都未打晒

小薯我打咗50個任
啲任又煩獎勵又麻麻都唔知邊到light
唔係為咗聖杯金狗應該會成個event skip咗佢

做齊100/100就算，刷下肥升下人好過

巨頭們一早寶5同爆lv

最多係差30技同金狗肉 點會冇肥

sor... 呢到好似得我一個新手

我都長期缺肥缺QP

前車可鑑

南極

劇透死全家

我講嗰個係一個表有齊晒唔洗兩幅圖對嚟對去
but thanks

謝大大們

嘩我屌你老母睇TYLER1 STREAM都有人放spoiler

呢個咩post嚟

FGO前玩家吹水區

我係貼吧睇到第二章 好過癮
男主鳩屎到冇人有

咩都可以傾

睇人鳩屎好過個堆好好先生

套野個男主角睇得好舒服
係個有dd女權既世界 點樣撚鳩班人 又唔會過左龍
d情節又搞笑
其實個男主都係好好人黎
不過套野我見人地有一個留言講個設定 我覺得好正
個意思大概係話「為甚麼一些大小姐都喜歡養住一d亞人賓仔係身邊」原因就係因為亞人同人類之間做愛係唔會懷孕
處女廚唔好睇 雖然主要女角應該都係處女

73/100

其實啲三星禮除咗龍脈之外有無邊啲要留定係可以拎去賣

ok
咁我上網睇有啲人話可能張卡就咁睇主某一樣屬性 但其實係應該練另一種屬性先岩 個啲又點睇?

賣7晒佢啦
我剩係留低D 3星活動禮等復刻時用

拎去餵 唔好賣

整餅卡用嚟升禮裝啊
咪賣

賣左好多了

咁點升先抵

我都係留番有大成功UP , 先一次過食晒D EXP禮

咁抽返嚟果啲非活動3星禮呢？

食食食 冇咩機會會用

ok thx

新手想問下PAD派100石
FGO有無派10抽

話就話食落啲1星禮升到50lv叫一張餅卡咁
之後要升5星禮就一次食餅卡食到滿

潛水真他媽開心 成船日本妹

仆街 拍碧藍之海咩 邪教現場

個個月都有十幾抽

你連續login十個星期咪有

又入錯post

盲撚jor?

即係突滿1星食 3星上50，之後先再餵俾啲4/5星禮？

一邊上連登一邊淆低驚見到劇透

生命之水

怕閪咩

有冇全祼

我係咁但都未叫最慳

呢個最大化太麻煩啦

睇完 尋日見人話好老土 唔係喎 我覺得好撚好睇想即刻二刷了

咁又真係幾煩

再繼續落去就可能會

日本妹

可燃燒GE水 同 可燃燒GE茶

假如我有手套
我會選擇一野del曬所有二乃 fan boy

點解

樹多有枯枝 人多有白癡
咪同之前39黨差唔多

Why

39黨 我冇咩意見 始終都係開頭維持到依家
反而2黨好嘔心
因為性格轉變先鍾意
依家仲好食埋我地一花既人血饅頭做正義撚
仲要話2號以前都黑
我真係想一巴打撚落去

2黨又搞咩

不了 二奶
39最好

尋晚飲完烏龍茶 岩岩想嘔 跟住你魔鬼魚點睇海龜

部分係咁姐講真一開波已經2乃黨 不論撕卷前後
都幾同意麻麻地後期先轉黨鍾意2乃果堆
不過一花呢排真係比春場搞到人氣跌左好多
好似特登寫衰佢咁

垃圾漫畫 唔好睇

入得去劇透post

原來個隊麻倉憂隊要抽兩隻麻倉憂一隻做隊長一隻做武器

哭左

終於都100/100

有無人可以劇透我

同我出去睇劇透post

你都預左架啦唔係咩

係劇情膠過龍

宿住醉黎潛水

睇到一半聽到尼哥係到喊.....

比鴨免斬哂po

好感動

會。。。
男主老豆生既長子係個亞人種

竟然係咁 比人老點左tim
呢套後面好冇睇 我睇到去佢地校運會片車果到

隊長

睇完三卷
幾好睇既

出面班波台狗 唔好睇熱門

留守係呢個po

個班撚樣除左做假膠引人屌之外就毫無價值

attention whore係咁

Tony ...

隊長rip

I am Ironman!

唔好係度劇透

套戲都上左4個鐘啦喎 仲未睇???

星期6先睇牙

🇺🇸

星期日晚

我係Lol到劇透人地

今晚p5生放？

會然

我覺得後面幾悶
係一開波撚個5條友狗好睇

好想問尼哥 av4 d野

後面係兄妹prpr，虐主角

演奏會
們果場應該就個尾放料 P5R
聽日果場就P5S

幾時有新女角圖睇

今晚實有

睇個款都係加強後段劇情 前邊9成一樣
又要玩多次

會唔會好似P4G 咁, 一開始就多左瑪利

預係咁

屌，班波台狗開始玩野

由得佢地啦
過幾日佢地就轉玩其他on9野

佢阿妹真係人間極品地閪
同阿扶有得fight

92/100

A9 COPY過黎,今晚就見真章
Atlus将会在4月24日和25日发布《女神异闻录5》相关衍生产品以及移植产品的消息，感兴趣的朋友可以关注一下。

下面是外媒Gearnuke对目前比较可靠的相关消息的汇总。

--- Persona 5: （The） R（oyal）
1. 是原版P5基础上的一个增强版本，主要增加了新的内容
2. 有一个很长的“新的序章”内容
3. 新增加了多个角色都融入到了主线剧情中，包括宣传片里面的红发女孩
4. 将会有一个女版主角供玩家选择（但不是宣传片中的红发女）
5. 新增加了更多可召唤Persona，以及新的社交功能
6. 根据可靠消息P5R新增加很多的新内容（感觉价格要卖全价啊。。。）
7. P5R还是PS4独占的
8. P5R原计划各种语言版本全球同步上市，但是由于新增内容比较多，翻译工作量问题，可能还是日本先上，其他地方随后上市。

唔用雨宮蓮變左成班女人圍威喂

用女人咁情人節會唔好笑

講開情人節, 加人
蓮又可以打破紀錄

套乙女遊戲世界漫畫第7話係接小說第幾章

第一章第8話

不過有樣衰既就係 頭8話都翻譯得好差
但好消息係 第9話開始換左人翻譯會好左好多

B站今季買得咁少番 回水未

最近，Joker的房間....

變成炮房

王妃最正

你睇生肉？

因為隻game d p角4突會開第二招主動技
咁咪兩個屬性任你揀囉 主力單屬又得 雙屬又得
我地暫時一突唔洗諗咁多

而家同呀妹去左第2個國家
頭3卷D女係咪潛哂

之後會番歸

你地係睇咩版本 點解有卷數

P5同時攻略幾個囡囡修羅場最過引

用女角有冇得磨豆腐先

溝仔比佢地屌就有

Del左1日連登成功回避劇透

本來都有卷數
web版都有分好

I can do this all day

明智永久入隊就好

買左飛 1/5

5巧
123 / 醫生入隊仲正

琴日先買飛，今朝test完即刻去睇

我好得閒 但d fd 5月一先放假

imas又可以重玩
今期fes轉vi

好少可唔喊

限定抽蛋唔侵無課玩 咁撚on9既

我代佢哭

手足雙殘！
昔日戰友大打出手原因竟是一件泳衣⋯！

今年咪沖田醬出泳衣囉

我有冇睇錯,又有10連抽既

係 reset左

好彩check下
中重複真係開心

隻活動角送得一隻??

又要課金了

碌完d任務同shop好似真係得1個

站務站光復 第一頁無牙井啲post

多咗班波台狗發爛渣

中風？

發生咩事, 唔敢睇, 怕俾人標題透

波台個段劇透文
其實都幾簡而精
睇完段野覺得成套劇真係好短

果班真係狗黎

睇完

準備去睇

有冇lin

真心好睇

牙bu今朝睇左？

戰利品

應該仲有粒COIN送

兩張imax飛

實會拎埋💪🏾

個個都睇戲，唔通個個都想睇戲咩

段野比人bam左

射波輕鬆解決問題

劇透

要射波

射波解決唔到得返ab排呢個問題

屌你啦

今朝我個場 好彩叫中間 其他位側到on9

咁又係再次多謝尼哥

隔離嗰排唔知點睇

係咪150天人專利

No 有個冇玩 143同145

咁惡仲咩

做乜撚野 係咪想開戰

幫你老婆sell下週邊都屌人老母

雷姆變左禁忌

好撚惡 自己唔撚買就屌鳩人推介

得閒買隻雷姆黏土人玩下

國產個隻?

玩埃島SC嘅人 今日有生放

Persona Live都開始左

屌你老母!

隻手
J咗

變態發現

你地搞到電姆有被逼害妄想症 見到電姆兩隻字就以為笑緊佢

開始P5 D歌

你做咩劇透......

正

那個人 唔可以講名

今日買左條新ram

插左未

完左?

石頭同浪川同潤潤

未，唱緊P4

聽佢3個講野，似最後一part了

キミの記憶

係咪會有P5R情報?

op

完左就有

街機出空境

空境

我淨係想知小文西幾時送

係咪咁痴線街機玩100任?

連街機都要玩mission式

藤乃呢

等2年後復刻

好似話有條友係戲院門口劇透， 俾人打

#804

劇透劇劇透

植田越來越肥

食得蛋白質多但又唔做運動

白沖幾時先出泳裝

武藏之後

gdgd系列的都是好女仔

Encore time

chacha

今年

fgo d女全部都係好女仔

咁武藏幾時出泳裝

牙龍贏曬

劍式個模靚過殺式

阿比係壞孩子

係就好， 我而家開始儲定錢

唔係劇情自稱今年出咩

今次唔係自稱，係閻魔亭果陣X係沖田身上feel到殺職嘅氣息

牙沖好慘， 幾個活動都無佢份

終於等到劍式強化

啱啱miss左，有無講係技定寶

淨係講咗劍殺式+聽日開
其他乜都無講

我見到泳裝強化嘅希望啦
就係街機實裝紀錄強化quest

訓係到都咁撚大包米

戀鍾係SC最大波

劍式強化等咗好耐居然係arcade 個part 講？

藍寶
應該係即死率提升hea9你啫

無殺式

復刻過所以唔出

殺式 殺師匠
我係一個壞左既人

黎料

偷心之後係偷夢

新女角入隊

P5R
1031

全程新故咁撚正

J左P5R..

似後日談

十股

兩隻式終於有強化

丁死了

deadline都唔dead 了

J死人咩

好似係主角群升左一年級?
但係明智仲健在

上面條女幾正
咩驚

未必嘅
本身蓮都高2
但新人問左句"前輩你仲打算繼續做怪盜？"

咁撚淫既...

正式宣佈 今日大家可以盡情喊

今個星期唔會叫人收聲

y
我都未咸

官網更新左 好似勁多新要素

限定版都開左訂
等佢D店特出黎即訂

忍左成年，終於有得玩

say green

語られなかった３学期とさらに充実した学生生活。
深層へと迫るキーとなる、新たなキャラクター。
新たな強敵……

第3學期

P5

十二月打後飛晒

宜家補返比你

希望今次係所有語言同步 廢柴唔識日文

12月前嘅野都有加料

人形Mona

我要玩爆

希望比返個完整少少既劇情比明智

唔好再阻我夜晚出街

凶魔

今朝貼果d中左大半
全語言同步唔樂觀

仲要去街機打空境活動

想知更多佐倉讓治叔既野

冇中文版?

太多劇情，繼續唔同步

似係雙葉老母d研究仲未講完

應該出日版先，中文等多半年

買定日版返黎擺 唔睇劇透 出中文就玩

有冇得好似ff15咁upgrade

佐倉家

佢老母唔係死左咩

新女快D出FIGMA

舊都未出哂

大食屬性

好撚勁

排隊啦

呢幾日可以任喊

淨係個盒都j死人

rich

面試完淨係係電車睇到最後一分鐘
差D大叫

無位 買figma
想一隊人

?

可能真係寶解就算點都好起馬營運冇忘記劍式明明復刻都WFC咗佢,下隻係咪沖田...

見到P5R先諗起明天要買凱薩琳 Full Body

玩具波

人造人第3本單行

睇晒d劇情就算，無咁嘅反應去玩

想要七塚逢瀬張卡

已經跟jor尼痴咸書團

買晒3本要幾錢

蜜瓜淨買三本就3600羊
最貴果set都係16000羊,書+B2掛布+B0掛布

講講下想買埋虎之穴個特典set

Mofu

痴線今日番戲院工 場場都full哂 但平時係鬼影都無隻

今日有得免費睇戲嗎?

員工

如果有位剩嘅咪可以免費睇...
員工福利就係當班傻仔一直禁f5嘅時候，員工就一早喺櫃檯買左飛

ii叔 呢啲item有乜用?

do it
我可以幫你要本書

新隊員

我唔理的 應該會勁d掛 但唔熟就儲住先

新老婆

有主角CP feel

禁入去睇咪咩加初始能力之類,有能力上A級之類先用啦
btw

有啦

TEAM人得B...打HARD都鋪鋪就死咁

sc 乜pool都要人用有償石 cls
幾時出個正常勁人pool 比me抽

乜pool都要人課 唯一可以用免費石抽得常駐pool同今期pickup

真係運game,流3都有得贏

唔知點解覺得似女版明智

真女主

跌2張

有咩用-.-

冇用

有
2張裝肥

P5都未打完，P5R都嚟緊

反正P5R又要重新打過，不如等佢出埋先打

珍， 不過唔知p5 dlc 用唔用到係p5r

買左輝夜g

會唔會出PS5版?,
上次個陣幾乎食PS3水尾

如果真係兼容到PS4 game又真係唔洗出
當然佢想炒冷飯都得,但唔覺得仲消化到

PS5有向下兼容，直接玩返PS4版就得
唔睇好就咁DLC update/繼承save
就好似當年P4G咁加左角之後，前面劇情都有少加少改，個save轉換到會好怪
你睇下果個油站職員

阿狗強陣

咁就放心買

all in wolves

y?

買左半和全主

右邊ok wor

just kidding
岩岩睇完個陣 算係可以出既最穩陣果班
拖燒沙

問題係阿記讓平手高水好似有伏

歐霸專家

我唔會笑阿記 收左錢踢假
狼隊10場贏得3場 阿記10場贏7場 讓平手高水

買左manU haft big

*half

推

.